[AS所有項目參加球員已公佈] 2017-2018 NBA 賽季討論區 (110)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

撐樓豬

不了

屎綠今日

波叔

同我換PAU落去

樓豬4JIM9

倒番

無人換
要換就換走mills forbes

所以我G持吾皇去勇拎多幾隻rings

登登攰啦....D FG插緊水

TUCKER 精神屬性好高

下登

燈兩下就收工

垃圾刺得罪你咩

燈

屌你登登洗唔洗咁勁呀

講聲唔該先

登登

登

點解會係gragic

又燈

有邊個守到harden?
kd?可愛?

今季mvp仲唔係基石

無 只有博佢無手感

封鎖其他隊友,長期要佢一打一,打到佢攰,打到佢驚

上年呢招係得 多左CP 唔係幾work

Metta World Peace.
Draymond Green / 佢入室大弟子 Adam

我覺得仲work,因為登登太懶,打無球唔係強項

gino

今日三,四節 無手感 都係打2分 上年就係無兩分輸到仆街 先搵cp返黎
上一波連勝 基石打四節尾段 拓狼 全部比基石撚 (cp同基石都係互pick 錯位)
有力既佢 有邊個守到 KD同可愛先得

Klay

cp3真係好剋依加既刺

樓主on9

咪串鳩我老死我警告你

守三分守得好啊 係多左CP呢個點
而且無可愛

有可愛其實真係55波

打唔打得返都成問題
zip一zip 乜傷都出哂黎

關我湧撚事牙

箭守LMA守得幾好
係咁夾佢

因為而家刺得LMA一個穩定得分點

喂，呢d挽一次就夠拉-,-

以後放落#001做template

no la
想低調d

又係step back3+1 end game

放埋呢張唔該

金塊癲左

美聯社駐克利夫蘭記者TomWithers爆料稱：如果AC米蘭俱樂部有興趣簽下他，那麼詹姆斯將有可能可他們“會個面”！

去車路士please

牙龜未發力姐

重演MJ傳奇

金塊咁勁

對牙龜黎講呢個只係3個攻勢既事

有pull up three怕咩

以為提早all star 兩隊放題

第一節就刷左8個助攻

我刷你老母西咩

亂up 24

真係似睇緊All star

唔講唔知
又雙20了

吹奏下哈登先

回應Harden

20+20+20

前幾日睇hupu
有條友話53+16+17觀感唔夠20+16+17好睇

觀感黎講69+6+9 最好睇

0+0+0+0+0 不服來辯

加多10個to

假膠咋？

Huestis 我屌你老母

好多人認同佢

最高分三雙：Harden 60+10+11
最高分三15：Harden 53+16+17

龜

在2017年11月份的時候，克利夫蘭騎士隊控球後衛Derrick Rose向球隊提出請假申請，並得到球隊同意。當時對於Rose離隊的原因可謂有著各種各樣的傳言。其中有分析認為，Rose因為傷病過多已經厭倦了籃球，這次離隊是為了自我精神療傷並思考自己的籃球前景，甚至會考慮退役。

然而，據八卦媒體報導，Rose離隊的原因其實很純粹，就是為了跟自己未婚先孕的女朋友完成結婚大事。

據八卦媒體的線報透露，Rose在賽季之初請假離開騎士，並不是為了權衡自己的籃球生涯，而是為了結婚。當時，Rose的女朋友阿萊娜-安德森已經懷孕了，他們想要結婚開始自己的家庭生活。據瞭解，Rose和阿萊娜舉辦了一個小型並且極度私密的婚禮。

所以，當時所謂的「Rose需要個人時間來思考自己在NBA的未來」、「Rose因為多次受傷而造成了精神傷害需要時間來療傷」的報導其實都不大正確。八卦媒體調侃道：「不，他只是要結婚罷了。」

當時有報導稱Rose曾經一度考慮退役。但此後Rose迅速現身駁斥了這一說法。而到了2017年12月4日，騎士隊方面表示，Rose已經同意重新歸隊。

Grant上籃都炒

點會唔打NBA呀,錢黎架,就算講低薪都講緊過百萬年薪

被佢輪嗰個?

龜
單季最多三雙
單年最多三雙
現役最多三雙
今季最多三雙

Huestis條撚樣 睇左佢兩場上場兩個低級失誤搞到輸波
今場已經補籃唔入 反應慢十九幾拍

仲有個ferguson，廢到唔想講

無人屌牙龜手感籃球既 有時準 有時罰球都唔識射

金塊著晒火

Melo

日日都殺龜架啦

比人block
好多隊對癗都著曬火

隻龜已經唔洗殺啦
夾到2月都係唔上唔落
無埋執屎二佬 得返ADAM

金塊全隊食左春藥

第一節得分season high
睇黎半場又season high

講哂啦，近十年最多三雙

現役最多三雙

adams比人ankle break左

火箭三連客
騎 網 火

仆街，三連敗

唔打啦唔打啦

又要比人殺波 破石

勁

仆你個街。。。。。 字母哥又大傷？？？？

唔撚打啦 射夠未

係咪brogdon 啊

係扑頓傷

雄鹿今日在客場以89-108輸給了森林狼，賽后雄鹿球員揚尼斯-阿德托昆博透露自己在比賽的第四節左腳踝嚴重扭傷，現在他的腳踝不能受重，走路也是一瘸一拐的，他會在明天看看感覺如何的。
本場比賽，阿德托昆博出場了36分鐘，14投6中得到了17分15個籃板6次助攻。

咁all star邊個代字母？

柏加出就字母傷

字母

字母傷應該一係Lou Will一係CP3

揾唔到英文source話字母傷

唔洗找

Parker 2月場均應該35

今年咩事咁多人傷

屌記錯

巴打係咪知咩內幕會trade louwill or cp3?

sor鳩柒左
自隊

Giannis Antetokounmpo said he twisted his left ankle pretty badly in the
fourth quarter. He’s having trouble putting weight on it and said he’s
walking with a limp. He’ll have to see how he’s feeling tomorrow. Hits keep
coming for the Bucks.

今次再傷真係到閪入 CLS

d波愈打愈快, 仲易傷過以前

支那

等陣阿榮都唔打連中間頓都入到

Bulls send:

Nikola Mirotic (F)
2018 NOP 2nd Round Pick

Pelicans send:

Omer Asik (C)
Jameer Nelson (G)
Tony Allen (SG)
2018 NOP 1st Round Pick 1
Rights to swap 2021 2nd Round Picks

Anthony Davis 打中鋒
Mirotic大前
應該保到入playoff掛 表弟

Bradley Beal?

Mirotic 唔係話唔去咩 依家又去

自從牙ball入左嚟聯盟之後就係咁

其他野我唔講太多

入左

本身都入左

牙龜今日全力刷助攻 等睇25助攻

金塊hot到

笑4，廢物狼都有人吹奏

New Orleans is planning to guarantee the $12.5M salary of Mirotic in the 2018-19 season, league sources tell ESPN. That clinched a deal. Omer Asik and a future first-rounder part of package to Bulls, league source tells ESPN. 之前無Guarantee $$$

呀🐢今日咁無私，大家放過佢啦

Jokic定westbrook會3雙先

BD可以由鳩WB 係咁pull up 3都唔TO

3節已經17 ast

三節已經4分

Lebron 玩得太多政治遊戲
全世界已經見怪不怪
再一次證明 Irving 係無走錯

18個ast 8reb
Nba第1控衛

勁啊

又殺龜

cold hand 唔傳多d 波就比人屌cold hand 都唔傳，傳得多就比人屌刷ast

19 ast

肥頓差D

殺龜牙吹牙

20+20+20 ready

3/13

westbrook成日想steal之後就失位

牙錶入左as 都無人記得
橙

你話3/23 就話姐，3/13 都唔算浪射啦，唔通手風唔順幾球就全場唔起手咩

刷到30個ast 輸波都係要殺

今場失位都比人入三分

輸波不嬲比人笑

如果字母傷唔打all star，希望補kemba或者猴

走係冇錯
屌係屌佢係仲有2年約之下玩失蹤玩逼宮啫

學佢咁唔洗簽多年約啦

我就想猴

但無理由唔俾大佬

金廁英該系ben

griffin有冇機

開嚟見我短手芬

Pg

20 ast了

無25個唔合格啦今場

破rondo紀錄

jokic有無機20 15 15

就三雙 GOAL~~~~~~~~~~~~~~~~~~

果時大部份人都係插佢點解咁白痴，有得做 championship contender 二佬跟 Lebron 班唔去做，無帶隊能力但係又想出去做大佬證明自已
特別係有班人係咁插佢唔係大佬料無帶隊能力，咩騎士無左 Lebron 係 weak east 入唔到 PO 都聽唔少啦
同埋又係 Irving 發現騎士爭 d trade 走左佢先 demand trade

pull up 3333333

應該唔會俾ben

新人入as 但未有果個level

Nba想俾人屌死咩

西書

pull up 3

屌幻星 有被佢pull 中

pg13

哇

嘩屌，行開左陣
原來就追到

個個都爆Adams

咩事d三分

好睇

好正

好慘被玩弄

阿龜

爭三分

唔知有冇pull up 3絕殺睇

Joker of

grant 超班啦
雷執到寶

pg

pg 痴線

已經連續幾球Adams比人一野就過鏟入去

有冇goal tending

自膠

西書：差一個板

成日都差一個板架啦

點解成日mis match

Melo Q4有冇掂波

Donovan 個戰術好靚

20+20

牙龜20+20

GG

不過輸波呢 100+100都冇用

等睇西書pull up 3

咁都比jokic 執到個板

無運，個板彈咁遠

運都輸埋

等睇pull up 33333333

咪玩啦

又可以睇me龜pull up 3

如果係pg pull up都有啲機

炒左阿龜做罪人

彈到連龜個三雙都無埋

邊撚個咁快負皮

👋

守死其他人俾龜射就贏

PG

PG痴撚線屌你老母

PG: 輕鬆

PG13

居然唔 foul

pg😱😱

未來人

All Star！！！

PG:0FT

ot

Wtf

唔通我龜會入咩

下身歪晒但上身定到

jokic 絕殺

agger

無人睇到

絕殺

妖

比人絕殺

空哂

慘慘豬

痴線
Jokic 傳得勁靚

痴撚線架PG

dllm 完

屌

屌你

都估到衰收尾嫁啦

空到sosad

7

Paul George走啦下件 曬撚哂

go home niggar

抵啦癗

我都覺

邊個傻系跌左係地

Gary harris仲痴線

傳到輕輕鬆鬆

哇痴線

今季第二次啦

殺🐢大會全面啟動

GRANT

點解會空到咁

好開心,我又見到Melo呢個樣

熱血豬波

Melo唔講以為無出

笑到

最尾咁clutch 5反了

牙龜呢下算癲,補得好快
不過都係差一步

笑撚死 跌撚左喺地

Vision好到，我以為佢會監粗比MURRAY老掉

20+21+9 咪又係輸

對面29 13 14

隊友唔給力牙！

邊個會員現場殺龜牙

三雙又無，仲要熱血豬波

雙失添啦

今季MVP仲唔係基石

都話左今場金塊癲左
好想季後賽第一輪癗對金

但係其實係牙龜無跟晒

補乜柒
Gary Harris佢睇架

switch 左呀好似？

Jokic 講得啱
呢球輸 Westbrook
掛住望波無守到 Harris

其實牙龜點解防守廢左咁多 對面wide open球球都佢製造

joker都殺🐢

殺龜開始

殺🐢大會正式開始

傻西成日想偷波失哂位

殺龜還殺龜，但推人推到咁真係ok?

有咩問題？

禾湧都冇事即係ok啦

輸成廿分追上嚟超額完成啦

係🐢睇漏人，睇慢鏡grant比人成個撞跌無foul

有咩緊要得過數據？

屌你14號走到3分 龜仔仲係中間

追人咪得洗鬼理個波

佢上左腦以為唔會傳咁遠

邊有,佢搏人地Alleyoop塞住中間

佢應該諗住可以追到
點知咁岩個隊友係佢隔離被人撞低左 阻左佢路線

邊個傻鳩逐個comment負皮 咁撚得閒

希望牙龜可以反醒下 上季有人幫佢講留力進攻
今季又點講

其實正路出波果一下牙龜絕對追到個波
佢對自己有呢個自信

Grant無跌既話switch左防三分啦

龜fans

冠軍，但冠軍未開季都知100%係勇士，所以對其他隊既人黎講數據係最重要

其實呀🐢係想刷埋最後一個reb

大家怪錯左佢啦

上季都唔係冇試過啦

師兄心水清

呢下接觸對雙方都無失利，係🐢 ball watching姐

乜撚野事！！？？？

岩牙 有人阻佢都差D追到
無人阻佢一定追到

呢季呢啲pick下下都無事 真係好撚正

現在

次次輸波都係十居其九都係衰🐢on9㗎啦

幾時得罪你-,-

我都準備迷火啦

好肉酸 又為個大三元輸波

我屌你老母臭閪串鳩我老死 你老母幾時落地獄佢全家咪遲你老母五十年死囉

等攞板呀

得haslem 有正評，大家知咩事

harden: 點解我有事

這份心中的悸動....是什麼....

因為你係MVP

我食蕉巴打代表金塊多謝各位支持

-,-

推跌左無得補防喎
阿龜係有責任，都唔代表可以無事

刷助仔=mvp
刷分仔=lapsap

game winner of the year 已ling

理撚得你

如果牙龜真係追人
籃底咁樣推低左無吹 咁籃底咪空晒

睇慢鏡仲5秒開波違例

商業秘密

睇多次嗰球 係真係wb企死籃底等拎第十個板

Wetbrook 又唔錯曬嘅
Malone 本身都係想劃 lob play
你見 Chandler 果下都唔係想 set pin down screen 比 Harris
係 Jokic 好醒咁傳去三分 wing 個位先追唔切
如果係傳 corner 3 個位 Westbrook 實追到

不過 crunch time 無理由+唔應該吹 Grant 跌低果下
no call 合理

加時拎多幾個板都得啦on9

三分已袋 理撚得你

20+20+10 又可以上highlight

你又岩

no la
psn比我起左底了

1.4秒點攞板 咪撚玩啦

球證數五秒果時會數出聲，等個個都知係幾時開始計
呢樣好少錯

purelikefuji

上次shaqtin先有個數左6下

加我果個係你？

係喎 我認錯

唔加男人 男朋友會呷醋

比較想知個play係畫出黎定臨時表現

難為george了

唔會係整跌grant係戰術卦
jokic vision真

開底線波可以郁
邊線可以咩

今季d球証點信啊

點會攞唔到
個波入場即射都唔需要1秒
當佢唔入
剩低0.4秒都夠刷埋個板

加時再刷板唔計架？
係要搶板咩

jer

Jokic 好撚勁

呢個年代d新生代中鋒都好勁

on9小陣啦 殺得好難睇呀

正常人logic會咁諗
不過龜既logic你識條鐵咩

jokic呢球走左步

RULE 2 Officials and Their Duties；
Section V Time and Place for Decisions
c. When a team is entitled to a throw-in, an official shall clearly signal
(1) the act which caused the ball to become dead
(2) the spot of the throw-in
(3) the team entitled to the throw-in, unless it follows a successful field goal or free throw.

你既logic 我就真係識條鐵咩

幾期待dsj 入樽賽

屌 見佢陰D陰D 偷左幾步

okc今季一次字母踩線 一次開邊線走步
兩次被人絕殺

迫害禾龜

仲有狼呢，移動單擋絕殺

你自己上youtube睇下片先啦
場邊絕殺呢d波0.9秒已經足夠有突
1.4秒都無板？

個波喺空中都要時間啦

理論上係唔可以移動
不過如果咁細步都吹 NBA 好多球都可以吹

場場傳去個框邊絕殺咩白痴仔
3分起手空中都無1秒啦

洗鬼咩
叫佢直接replay岩岩個球 睇下個鐘幾時響
個波未入都響左啦
唔係點會直接沖返更衣室

由條線右邊走到去左條線左邊

真心唔問點解會話westbrook企喺籃底係刷板 明顯係協防啦

好心你柒左就潛啦
首先要個個射波出手快過子彈
跟住仲有時間比牙龜拎埋個板
再入牙龜屈左拎板唔守3分
自己講野唔撚經個腦咪上黎抽兩句水咪算

牙龜見籃底空晒唔應該守，守籃底就係刷數據?
係咪絕殺唔準Drive in剩係可以射三分?

佢叫番你上youtube睇下片呀

真係on撚9 Jokic直接射就有板既

話說牙歸最尾嗰球守得都差啦 都冇跟人 一開始就企係籃底望住jokic

好血腥，個個都係咁屠

輸波+拎唔到三雙

我地輸都差唔多

輸波唔緊要，希望癗唔好灰心

行到前面有空位傳為止先開波

最好笑係adams好似無發現咁 原地跳跳下

雷輸到連5秒開波都有得賴

雷霆殺網咪又係差唔多

狼有2場都係唔知做咩9贏左

係咪hater得咁痴線 平手剩番1秒球權係人地到 要刷板拎大三元都講得出

今日箭做咩lead住成場都8人輪換

因為教練叫mda

ariza傷左

gordon背有事 完

大唔大獲？

肌肉緊張 唔打

希望ag可以贏次入樽賽

上年好柒

然而本屆明星賽卻出現一個相當尷尬的現象，那就是除了黃蜂隊以外，各隊都有成員代表出席明星賽。

新秀賽都無

Monk貢廢

就係你呢啲人搞到冇高質討論

Nets??

原來dinwiddie有份 冇野了

touchwood傷多個咁造都造比猴啦

係都wall先

Wall 都傷撚左啦屌

Kemba Wall

歷史最廢明星賽

嘻

walker傷，應該wall頂上囉

唔睇la 屠龍算

牙ben入到我乜都得

講左入到點先，我地無咩idea

Po自己條撚出嚟

齋撚無意思，要連埋樣

你班垃圾幾時死

Jer

55

咩料

幾感動，為左令芬妹唔好傷心

撚龜

牙🐢熟手
硬要揸一野先

魔術師：柯瑞厄文重新定義控衛，NBA僅剩3名傳統控衛，CP3都不算！

近日湖人隊總經理，NBA歷史上最好的控衛魔術師Johnson在ESPN的一檔節目中表示，當今NBA控衛的打球方式被厄文和柯瑞等人重新定義，他們不再是一個組織進攻球員，而是一個得分手，他們的得分以外線投籃為重，他們的第一要義是把球投進，而不是給隊友創造機會，這在以前是不敢想像的。

而魔術師Johnson還感嘆到，現在NBA的傳統後衛越來越少，Wall和玫瑰算是傳統後衛的代表，他們以突破和分球為主，但是傷病阻礙了他們的前行。還有就是Rondo，Rondo是以傳球為主的傳統後衛代表，但是離開了三巨頭的Rondo就好像失去了魔力，英雄無用武之地。至於其他的控衛球員，他們和得分後衛沒有什麼分別。

某人連第一傳控衛都冇得做點算

賣鞋仔都算是傳統後衛?

佢係唔係一回事
但你唔會當左佢係鳩剷型PG下話

突破分波唔是鳩剷咩

Cp3

恭喜佢脫離河氐既陰影

睇過河囝打波都有陰影架啦

係冠軍教練文件河手下打波係特別有壓力

無睇okc場波
有無巴打分析下
究竟wb果下hang機原因？

不嬲hang

上次三少個post有人仲話🐢防守好

好嘅方面係佢果球追得返
呢d都係防守嚟

阿龜賽後訪問話見到grant 比人撞跌左要補防籃底
見到對方出手已經即時撲出去
仲有嗨到個波但都入左

原來係我turtle 助攻

已經跳得好撚高

其實都係個腦既問題

CP3?
牙波？
Dinwiddie?
TJ McConnell???

其實最後一球我覺得西書咁守算正常 守籃底放3分 睇返水行俠封開波籃底真係冇人 1.4秒平手都估係攞2分架仔

我覺得可以有pick埋嚟先入底

佢放空左唔知邊個好耐

當然應該係佢唔覺得Jokic會跨場pass

收皮啦，
未有contact已經甩晒啦！

咁算唔算甩

基本上jokic敢傳牙🐢偷硬

上面張圖都封左右下角條友傳球路線啦
係補防籃底先甩佢
grant無跌就補左出手個位置啦

無如果，
呢家就係呀🐢甩人
輸三分
咪賴地硬

唔算啦
如果牙龜貼住harris會俾佢兜到籃底

想知點傳個個位 就算真係傳到都一定跟到
依家問題係grant被人推低左 咁岩擋左wb路線
就當wb無甩

以當時jokic走步情況
變相籃底空晒
其實佢真係錯唔晒

本身SWITCH 比GRANT出去守底角條友 西書頂中間有咩問題
比人推低左又冇計

Switch
見佢地完全冇溝通下竟可以吹到佢地有意switch
真係服得啲龜迷好緊要

呢個play根本唔可以話邊個錯
佢企中間 無人擋佢係一定追到
grant被人推低 係佢身邊訓低左
jokic仲可以睇佢撲唔撲出去決定傳籃底/三分線

第二就係jokic走晒步 先搵到位傳
你可以話可吹可唔吹
不過的確走左成4-5步

得分手段更加豐富的甜瓜，為什麼在數據上不及詹皇？

在大部分人印象里，2003白金一代當中，甜瓜的得分能力是同屆最強的，詹皇則是最全能的，確實，詹皇對比賽的掌控已經達到了歷史級別，他職業生涯一直是一個完美的領導者，8次總冠軍賽就是最好的證明。而甜瓜進入聯盟時的得分手段則遠比詹皇豐富，他能夠面框持球單打，可以快攻加速灌籃，可以背身取分，因此他也被看作是「進攻萬花筒」。

然而，一個有意思的事實是，甜瓜職業生涯得分數據並沒有同屆的詹皇好。進入聯盟15個賽季來，詹皇的總得分已經突破了30000分，而甜瓜剛剛達成了自己的25000分里程碑，他的生涯總分和詹皇相差了5000多分，這幾乎是兩個半賽季的差距。即使是拿場均數據來看，甜瓜職業生涯場均得分是24.4分，也比詹皇的27.1分少了不少。

同時詹皇也是一個更加高效的得分手，他的生涯命中率達到了50.3%，甜瓜則是45.1%。突破能力歷史級別的詹皇在籃下的命中率高達73.2%，相比之下，甜瓜則是59.2%，真實命中率更加能夠反應兩人的效率，甜瓜的職業生涯真實命中率是54.4%，詹皇則達到了58.6%，因此也會出現兩人場均出手次數相差無幾的情況下場均得分數據差距如此之大——詹皇生涯場均出手19.6次，甜瓜則是19.4次。

甜瓜

我皇一兩招都夠做

甜瓜十幾招都豬

周身刀無張利

左JAB右JAB前JAB當三招

屌你唔撚識波就收皮啦 有冇打籃球架
頂中間係防allep hoop再加如果佢cross pass都一定夠時間追返
你估個企位唔係教練set?
用下腦啦弱智

睇左play book,
冇講out of bound 走步。

第三十頁
研究下

呢位巴打平時成日都球證mode上身
同時佢又係殺開龜個堆黎
呢d情況又犯規又可以殺龜既情況
最後佢都揀左殺龜先

我🐢企中間定係要刷籃板牙

1.4秒刷毛毛咩

個波開出黎先switch喎
比佢接到個波無比人推跌都唔會漏人啦

Section V—Time and Place for Decisions
第十一頁 自己研究
c.
When a team is entitled to a throw-in, an official shall clearly signal (1) the act which caused the ball to become dead (2) the spot of the throw-in (3) the team entitled to the throw-in, unless it follows a successful field goal or free throw.

另附ESPN註okc記者既意見

同埋開波走步係有先例吹過

例如係kings既divac

其實輸俾我皇都無咩失禮啦
25000 分都唔少野架啦

RULE NO. 10—VIOLATIONS AND PENALTIES
Section III—Thrower-in
A thrower-in shall not (1) carry the ball onto the court; (2) fail to release the ball within 5
seconds; (3) touch it on the court before it has touched another player; (4) leave the designated throw-in spot which is one step to his left or right; (5) throw the ball so that it enters the basket before touching anyone on the court; (6) step on the court over the boundary line before the ball is released; (7) throw the ball out-of-bounds without it being touched by a player
in the game; (8) exit the playing surface to gain an advantage on a throw-in; (9) hand the ball
to a player on the court.
EXCEPTION: After a field goal or free throw as a result of a personal foul or the start
of a period, the thrower-in may run the end line or pass to a teammate behind the end line.
PENALTY: Loss of ball. The ball is awarded to the opposing team at the original spot of
the throw-in.

殺龜殺左成日

小弟英文差TLDR啦
仲有冇其他位可以研究下呀
冇幾可有巴打會拋份rule book出黎 真心想討論

Barkley預測火箭勇士會師西區決賽，相信勇士會贏得系列賽。

根據NBA名記Kevin O’Connor爆料，老鷹雖然正著手重建，且Schroder僅24歲，但這名本賽季表現可圈可點的控衛其實並非老鷹未來長期建隊的核心。也正因為如此，老鷹才考慮將Schroder交易出去，換取更多重建的籌碼。

不過O’Connor同時也認為，2018休賽期到來前，老鷹恐怕都很難把Schroder交易掉，因為聯盟中許多需要控衛的球隊，極有可能會考慮透過選秀或是自由球員簽約的方式來補強。據了解，現在老鷹仍然公開兜售Schroder，他們在等待其他球隊的報價。

咁快燈定 跳投隊無法攞冠

根據ESPN休士頓站記者Kelly Iko的報導，火箭目前正在尋求補進一名大個子。

Kelly Iko這樣表示：「消息來源透露，考慮到上賽季的情勢，火箭目前仍對大個球員Andrew Bogut有意。休士頓還對中鋒Greg Monroe有意，但鵜鶘、塞爾提克可能會給Monroe提供更大的合約和更多上場時間。」

收皮了 屌你老味 烏鴉口

簽bogut 黑仔？？
mda d 輪換

too long didn't read
留名睇高手詳解

今年應該火箭先係跳投隊

你班仆街又圍爐

One step太概括
碎步又一步，跨一步又係一步
我見過話三呎
咁即係唔離開個位三呎係咪原地跑都冇吹”travel”?
Out of bound play冇得吹travel?定係只可以吹佢離開左inbound區域？

湧士叫咩?

宇宙隊

step 唔係well defined 既咩？因為我見佢rule book 冇definition

如果有distance 同大細之分咁佢應該define 左先喎，因為其他dribble 果d rules 都就咁用 step 呢個字

呢個位好模糊
咁我一字馬咁跨「一步」都得？

其實所謂既one step幾時有模糊過
有冇實際例子同片

如果所謂既step好似你咁講好模糊
IT同字母哥個step係咪要分開去判

點解仲要同占士比咁殘忍

係
一係寫死inbound兩腳不能移動
又或者
畫兩條線，你inbound兩隻腳一定只可以係呢兩條線之間
好過呢定一條線左一步右一步個灰色地帶咁大

笑撚4

Bogut易傷到

Greg Monroe will sign with the Boston Celtics, league source tells ESPN.

隊長都未番嚟就可以cham到

都係果句

假設wb貼住harris

推低左grant之後籃底咪空？

其實牙🐢係救左次easy baske

再者有打開波都知cross pass再快其實都係慢，牙🐢無預過佢會咁傳因爲佢實追到

得今季先叫健全D 係NYK個段一打起就背傷復發

同體能怪爭好遠

打定j

Monore去左塞

Malcolm Brogdon has been diagnosed with a partially torn left quadricep tendon and will be out for 6-8 weeks.

塞唔洗再比人屈板
而家內線攻力強左 好想快啲睇下少帥啲戰術有咩變化

skill challenge 咁多內線既？

裁判報告指出：“雖然約基奇的腳有移動，但是他並沒有離開指定的發球點。”所以裁判當時沒有吹約基奇發球違例是正確的。

不過裁判報告裡承認約基奇在發球時停頓了5.1秒。

逼害禾🐢

早幾件已經咁玩啦

鹿仔玩撚猿

塞軍個陣殘到

詹姆斯談會面勇士傳聞：無稽之談，只關心本賽季爭冠

詹姆斯表示他並沒有對該報導感到困擾。“我現在也沒有沮喪，不過這是對我的隊友的懷疑，因為我作為他們的領袖，他們每天都得聽到關於我的自由球員市場的報導，因此我向他們道歉。“詹姆斯說道。

“請求你們在本賽季剩餘時間別問我關於其他球隊的各種問題，除非是關於我們第二天的對手，或者你們可以問我前一晚已經發生的高光表現。別問我轉會去其他球隊的問題，對於我的14個隊友來說，我們每天來到這裡在教練團隊手下工作，為了球迷而工作，這就是我要說的。“詹姆斯說道。

“我從沒說過自己將與勇士或別的球隊會面。一路走來，我從沒談論過別的球隊。唯一困擾我的事情就是，人們會上脫口秀節目質疑我在做的事情，比如，“如果他這麼做了，那就是最糟的選擇。'如果他參與那件事了，他的聲望就毀了。”這些都很困擾我，因為我無法控制它們。我能控制的就是如何與這群隊友一起做好備戰工作。我沒法控制媒體報導。我不能允許的就是人們用我的名字寫一些無中生有的東西，雖然他們已經這麼做了，這篇關於勇士的報導就是無稽之談。“詹姆斯說道。

Jabari

得知中場雜技大媽的獨輪車被幹走後，勇士隊決定出資幫她訂做一輛新的。

訂做的獨輪車預計要 USD25,000

屌你老母夫子你無撚用架 要勇士幫你出錢 勇士好波

夫子條垃圾偷完野要個仔幫佢賠

76班starter除咗saric都可以去死

禾湧甘鍾意支那大媽

貢撚貴嘰

又話字母傷左

呢家同parker爭食

唔知琴日邊條友share d content farm 文出黎

夢露入塞

有無source 睇？

件波衫都支那feel

據NBA記者邁克爾-斯科托報導，奧蘭多魔術本賽季戰績不佳，隨著交易截止日即將到來，魔術隊管理層正在兜售當家球星Aaron Gordon，據瞭解他們正在偷偷諮詢小Gordon的交易價值。

點解死圖

都系死

Rozier 以兩場勁到

據NBA記者Dave McMenamin報道，一位熟LBJ想法的消息人士透露，私下裡，LBJ表達了自己對於勇士的「尊重」，但他無意加盟勇士，因為他很清楚如果加盟一支確保總冠軍的球隊，他會被外界貼上戒指追逐者的標籤，這一舉動會破壞他的聲望。
今天，LBJ在訓練結束之後的採訪中詳細回應了相關報道。

談到自己的自由球員前景時，LBJ說道：「我一直都在恰當的時間處理自由球員事宜，這個合適的時間點就是賽季結束之後。而且我從不讓外界因素干擾我正在努力完成的事情。所以，我知道你們會把這段原聲採訪錄像按照自己想要的方式各種剪輯連接，不過那篇關於勇士的報道是無中生有，任何與別的球隊相關的消息也是無中生有。」

記者隨後問到LBJ是否覈實過該消息可能來自於他的團隊成員，LBJ反駁道：「我不需要去覈實，它不是的。我不認為它來自我的團隊，即便真的是這樣......但我知道這是怎麼回事。說到底，目前可能有30支球隊在休賽期都想跟我會面，對吧？沒錯。從中寫出一篇報道太容易了。我今天就可以寫出來，‘好吧，國王正在試圖招募LBJ，國王很想得到LBJ。’不過說到LBJ願意與他們坐下來會面，我看到這部分作為事實陳述了？LBJ從沒那麼說過，我也不喜歡那麼說。」

LBJ表示他不認為這篇報道會對隊內造成干擾。「我不認為它會對我的隊友造成破壞，因為他們一直都聽到類似報道，我不認為它具有干擾效應，我現在就想終結這個話題。我們今天完成了一場特別棒的訓練課。我不認為它干擾到了我們，不過這種流言還會貫穿整個賽季，我明白這一點。我很明白，每天都會如此，我明白。‘LBJ在哪？’這就是LBJ計量表。‘他最後會去哪裡啊？他打算做什麼？’我只想讓你們知道，我目前關注的就是讓我們連續四次殺入總決賽。其他事情可以得到討論，但不會造成干擾。我認為這對於我的隊友並不公平，他們每天都來訓練，我可以應付好這些事情，但這對他們不公平。」LBJ說道。

LBJ表示，他特意等到今天訓練結束之後接受採訪澄清這件事，而非通過社交媒體做出回應，這展現了他的誠意。「我想面對面地與你們交流，而不是通過社交媒體發聲，我想讓你們知道我的誠意，你們就會知道現在我說的話多麼有可信度。我的關注點只有一個，沒什麼能阻擋我盡力將這支球隊帶回總決賽。」LBJ最後說道。

Blo

燒鵝頹撚到

燒鵝無左表弟差好遠

估唔到

好撚勁

垃圾不射閪門

刷分仔又刷唔到分

禾今日好撚廢

老母華

咩直係咪on撚9 想賣謝天華 但又想簽daj返黎做乜鳩

都係個句Huestis 我屌你老母呀

Saric完約之後張約之後張約可以幾大

1-7

好彩係對燒鵝

屌那星 仲要搶埋牙龜個板
佢死撚梗了

你啱啱球reverse靚撚到呢 防守算係咁

下半場見佢唔到了

阿🐢 d入樽勁到

可惜火箭無野換到， ag好岩火箭

76人又開始了

76真係76

76倒左十幾廿分

J.Allen真係好野黎

換到都無用 下年要續 火箭有幾多錢可以比

20-1Run

傾盆大雨

今天不屌閪了

瘤

字母唔係傷左?

廿幾分返到六分

差唔多30分倒到個位分差 屌76真係76

字母哥

明明想睇Parker,完場都唔見佢

GOOD D

柒碌真係冇改錯名

閪同祖呢個play打極都有

SUNS

CLUTCH EMBIID

紐戰犯THJ

embiid

冇眼睇

迷羅笑4人

13中1，仲要2球關鍵罰波炒晒

咪嘈

屌你改76嘅名唔睇76嘅波

moore今日勁撚到

屌你廢到

今日唔得閒睇波牙

垃圾

又吹

嘩屌=.=

76

仲TO埋

76人

唉屌你老母花式to

BEN好波

鬥to

好彩守到

winslow傳埋d咁撚樣既波

又夠鐘睇我湧

仲係到刷分

25

尋日又話字母傷，屌條仆街出口術

又豬波刷分，生性啲啦刷分仔

唉屌你老母米嘈好奶勁啊
垃圾ben冇了

roty

今場之後，Damian Lillard作為2012年新秀中第一位達成1萬分的球員。同時，2011年新秀尚未有球員生涯取得1萬分。

咩料垃圾app連覆3次

很重要所以說三次

爛泥扶唔上壁

大69

出ulis擺返刷分仔去sg啦

米嘈>刷分仔書本

john wall 上場9個3分波, 今日又拎41分

據《休士頓紀事報》報導，金州勇士主帥Steve Kerr此前疑似公開發推質疑James Harden昨天比賽中一個三分球涉嫌走步違例，但隨後秒刪。談及此事，Kerr調侃是新手機要了他的命，他本以為在發私信。

依家連分都唔識刷

米嘈唔好咁勁啦

銀仔：你估del咗就唔罰你錢啊？

1個reb

同年嘅一眉啱啱8691分破燒鵝紀錄

40

垃圾虛火廢版jennings

wb做乜

拎大腸嚟刷分仲好似好威咁
Jennings第七場波拎55分啦，而家又咪收咗皮
過多三年nba仲有咪嘈喺到先同我講

雷係咪又準備熱血輸波

抵啦

WB d 3分根本唔準但係成日都狂射

Westbrick 係咁鳩射鳩miss😂😂

連PG都cold hand 雷都係算鳩數啦

三雙已拎, 理撚得你

黃蜂放wall走啦

就快，mj急過你

melo

ESPN Sources: Steve Kerr will not face discipline for inadvertent tweet critical of league.

pull up three

要放不如放ad走啦留係鵝到浪費

去勇

雷gg

ad真係勁撚到

加埋lbj

正

三雙熱血輸波

三核一齊死火

廢鳩+淫K換ad

條友走步都唔入

訓左冇睇
柏加復出打成點
@夫g

希望AD完約去組巨頭，哂撚哂

有撚排先完約

And when it comes to Kuzma, drafted with that No. 27 pick from Brooklyn and now referred to by Pelinka as “a cornerstone for the future,” Pelinka deflects credit.

原來牙龜三雙輸波

OKC又輸

依家即刻去火箭

stay home niggar

屠龍無睇

場均三雙

MACCAW真係好廢

OKC係咪想跌落第八挑戰湧士

Ｇ持

rozier咁撚勁

牙龜係咪因為個胸太大影響pull up ？

Rookie 俾 咪嘈啦屌，唔好俾條垃圾ben

無手感 又唔關身型事

勇倒水

唔想打就咪撚打啦班湧

Agger
條撚樣除左靚仔之外一無是處

上水屌湧喇喂

好希望一路keep住呢個態入PO

湧d to仲衰過小學學屆

而家除左勇打最勁果幾隊之外 打其他隊唔會有人睇

傾屎都燈冇人性架

kings點可能撚到湧
醒下啦愚昧嘅人

３分＋哨子＝冇得輸

打到邊

名叔嬲嬲豬

屌咁樣吹 笑撚左

屌你個西
尾彩杜

真係笑4

禾湧又然

球員比完賽攬住對手會講啲咩？

"你下世生高啲可能會有機會既"？

係咪喺塞打親pg都有體系加成 Rozier都貢勁

你下季黎唔黎湧士？

底薪但我地講心唔講金

所以IT9

訓左無睇 係咪又要開殺龜大會

Juno前置任

但我係到刷緊裝

傻閪 快過你啦

阿龜又大3元

認真玩爆左機啦

金州勇士超級巨星Stephen Curry的妻子Ayesha給球迷們帶來了一個最新特大喜訊。Ayesha通過社群網站宣佈了自己懷了第三胎的好消息：「怎麼會發生這樣的事情呢？攤手。Curry家族迎來第五個成員了。感覺真的太幸福了！# Curryfor3」

生到仔未

幾年前jordan crawford 都拎過player of the week

Curry for 3 !!! bang

Curryfor3

D球星咁有錢，點解唔學下C朗咁人工受孕，生仔，生龍鳳胎，咩血統自己話晒事

好似話單丁joe 如果被買斷，就會去火箭

Kerr笑完HARDEN之後
俾中國箭迷上綱當年叫姚明CHINAMAN係話佢支那人

根據《華盛頓郵報》記者Tim Bontemps的報道，消息人士透露，雷霆已經表達了他們對AB的興趣。

現家先有反應？

無放棄champ wo雷霆
想今年搞掂？

原本係活塞，呢家係大飛，個價差咁遠，但仲trade得咩？

因為AB剛被交易到快艇，所以他可以單獨被交易，但是不能打包交易。

PG 合約年

而家將兩件事拉埋嚟話佢anti箭同睇唔起中國人，邊個迷kerr就

嘩

文革式

Kerr 政治傾向咁 liberal
十五年前 slip of the tongue 用錯一隻字
仲要果時有道歉 + 道歉解釋得好合理
依家拎返出黎講話佢 racist 真係好白痴

Pg咁唔穩定
Wb又成日上腦pull up點champ

屌有無人都好中意Donavan Mitchell
有腦有技巧射波又準又定

邊個係單丁JOE?
iso joe? 定ta

發揮得好嘅話
最勁當然係湧
但之後就雷

之後先到箭塞騎

發揮正常嘅話
湧塞箭雷騎

發揮得好未必贏唔到湧
雖然湧贏左95%

雷傷左大鎖已經....

95%咁低估我勇

有PG 單防KD 其實問題唔大既，Klay 反而唔洗靠roberson 果種黏身防守，不過攻防都靠PG 就肯定會跌walt

又換D人番黎昆人續約

curry 你落場守?

反火箭＝反中國
好似係

問題唔大
pg防守係幾好 不過未至於守到阿杜

佢偷完人單車嬲鳩減咗5%

Roberson梗係用黎守curry

冇

有冇人覺得今年湧CHAMP唔到

塞仲有得補強 安爺爺真係痴線

Po都未到咁早燈定

守阿杜不嬲講緊係限制佢既姐，令佢大部分都要射tough shot 已經係算守得好好

牙龜到時會用體力硬磨curry，唔擔心

單打joe

用黎spare 番PG d 體力出黎攻，唔洗下下要佢守足

據悉Johnson希望和爵士隊洽談買斷合同，Johnson想以底薪加盟勇士隊並希望在勇士隊奪得總冠軍。Johnson和杜蘭特的關係也是相當不錯的，因此兩人有希望在勇士隊並肩作戰。

講真wb完勝curry，守都守撚死curry
melo射撚死廢鳩，真係無咩擔心

勇士個陣唔需要靠iso joe 單打追分喎

癡ring姐，你估真係落場呀？

想痴下冠姐

wb 靠多d體能守curry 真係冇乜問題，melo 就算啦

@ TRADE BG當日
第一個回覆係講我勇

我🐢用胸肌壓住curry二頭肌位，球證都唔知吹唔吹好

詹姆斯：30支球隊可能都想與我會面，你們如此報導太容易！

據NBA記者Dave McMenamin報導，一位熟悉詹姆斯想法的消息人士透露，私下里，詹姆斯表達了自己對於勇士的「尊重」，但他無意加盟勇士，因為他很清楚如果加盟一支確保總冠軍的球隊，他會被外界貼上戒指追逐者的標籤，這一舉動會破壞他的聲望。

今天，詹姆斯在訓練結束之後的採訪中詳細回應了相關報導。

談到自己的自由球員前景時，詹姆斯說道：「我一直都在恰當的時間處理自由球員事宜，這個合適的時間點就是賽季結束之後。而且我從不讓外界因素干擾我正在努力完成的事情。所以，我知道你們會把這段原聲採訪錄像按照自己想要的方式各種剪輯連接，不過那篇關於勇士的報導是無中生有，任何與別的球隊相關的消息也是無中生有。」

記者隨後問到詹姆斯是否核實過該消息可能來自於他的團隊成員，詹姆斯反駁道：「我不需要去核實，它不是的。我不認為它來自我的團隊，即便真的是這樣......但我知道這是怎麼回事。

說到底，目前可能有30支球隊在休賽期都想跟我會面，對吧？沒錯。從中寫出一篇報導太容易了。我今天就可以寫出來，『好吧，國王正在試圖招募LBJ，國王很想得到LBJ。』不過說到LBJ願意與他們坐下來會面，我看到這部分作為事實陳述了？LBJ從沒那麼說過，我也不喜歡那麼說。」

中國支持箭既>>>其他隊 冇計姚明, 周天子都係箭

真係G持天子既其實冇幾多個

G持夫子呢

只有你的家人 牙杜同杜老母👪

只有你的家人、牙杜同杜老母

isojoe去火箭 MDA應該幾開心
不過都係去湧 拎RING啦

聽日箭會大炒猗幾多分呢

咁快開始燈

Final都開始燈啦 更何況聽日既比賽

占士撼夏登
起碼輸十分

james 一定嬴

有香蕉船兄弟果邊會然，禾話既

辣殺豬

唉又bust咗件

如果加盟一支確保總冠軍的球隊，他會被外界貼上戒指追逐者的標籤，這一舉動會破壞他的聲望。

又抽禾杜水

禾未來哈登

個final 開季燈到宜家

咪就係
熱火第一年收左皮
所以唔算確保總冠軍的球隊

green一定贏

nigger

Love有冇like?

Jabari Parker 一場論打落都幾正常

點解ROSE

我帕

因為玫瑰除左爆炸力之外，佢既技巧其實係幾粗糙，
見佢成日跳起黎傳波(好多教基本功既教練都冇眼睇)
射波唔算好，
所有埋籃既finishing都係建基於佢夠快夠狠夠大力
當爆炸力跌晒watt，
兼要𡃶身黎打既時候，
其餘所有野都會跌grade。

而我帕未傷之前都已經都出名係周身刀(係唔係張張利都第二個課題）
冇first step都仲有貨create到出手空間。

聽日箭對騎係Tony brother吹，D雞一定偏是但一方

聽日騎迷箭迷都唔好屌誰場雞客場雞，呢條仆街一定鳩吹

NBA只有一個JAMES

綠衫軍想增強後備得分火力，目標是Lou和Evans

據thescore消息，塞爾提克後衛Irving近日在採訪中再次談到了偶像Kobe，並透露他是自己成長過程中親近和信任的人。

「他是我時常聯繫的人之一，不一定要以他的想法來做決定，也不是讓他給我准許，只是為了看清楚（事情）下一步的走向。」Irving說道。

接下來，Irving表示自己一度有可能被騎士交易到太陽，這件事上他與Kobe有所交流。「因為我有可能去菲尼克，或者在一些無法贏球的環境中，Kobe也曾在2005-06賽季經歷過這樣的事，那很難處理。所以我不得不去諮詢他對於那些情況的看法。」

最終，騎士將Irving交易到塞爾提克，Irving說，Kobe事後送來了祝福。「當一切發生了之後，他（Kobe）非常驕傲，非常開心。」Irving補充道。

球皇做左球星心靈雞湯

技巧粗糙

得罪講句佢finishing只差榮叔少少

2011年上籃佢最top

差好撚遠
玫瑰係靠爆炸力快過你
埋籃既細膩度同平衡力甚至瓣數完全唔係榮叔個皮
你睇榮叔都其實唔係特別快
係靠時間差食身位左右手互換加痴線既身體協調平衡力。
事實玫瑰大傷之後啲報告都話佢肌肉嚴重不平均
之後招拋柴叫做好洗好用，可惜時得時唔得
射波冇進步之下
寶刀都有生銹既一日。

傷後首公開受訪 -訓練營前回歸，
書豪：改變雙腳落地方式 仍積極進攻禁區!

Bos想trade smart, 安爺爺賣曬d防守大鎖係咪痴q左線 留一個都好

真心，BOS呢幾年得AB0叫做防守大鎖，其他都好一般，Smart 有時會有一兩個good D，但clutch time真係唔可靠

同埋Bos聽聞唔會續Smart

歐文：經常會聯繫科比，他能幫助我看清未來
去年夏天在騎士總決賽失利後，歐文得知他有可能會被交易到太陽隊。考慮到自己未來的不確定性，歐文聯繫科比向前輩詢問起了建議。
「他是我經常會聯繫的人之一，」歐文說道，「並不是我在做決定時一定要依靠他的建議，我只是想看清楚事情下一步的走向。」
「因為那時候我有可能會被送至菲尼克斯，或者去到一個無法迅速贏球的環境中，而科比在2005-06賽季經歷過這種情況，那真的太艱難了。所以我必須要請教他，咨詢他對待這些事情的看法。」歐文接著說道。
不過最終歐文並沒有被交易到太陽，而是騎士與凱爾特人達成交易，歐文加盟了波士頓。
「當一切完成後，所有事情發生後，科比特別驕傲，非常開心。」歐文如此說道。

呢D貨色安爺爺PICK過件容咩易
反正大把PICK

因為已有rozier

柒碌啲finishing 差到

騎士放風肯換網PICK但又話只肯會考慮換生仔
咁吾皇點算

紅撚廢撚到呢

點解啱啱你犯規人地射technical ft?

未開波就犯左

咁就teahnical ft架啦？

火箭

打得好hea

有冇人今日用唔到league pass ?

登入左話要再買，但睇到仲有 subscription.

利申:登出登入左幾次都係咁

騎件衫以為係作客

搞笑防守

屌咁都入

登登屠殺騎士

紅撚TK

登登咁背住都fing到入去

騎又要比人大炒了

屌你老味 牙登 對住邊個都係一步就過

it9d防守

IT 連ANDERSON 都打唔入

大炒了

JR 三分唔hot 就咪L 射la

捉住IT黎撚

IT9

成隊唔想打咁樣

Jr Smith條垃圾番去打cba啦

IT, JR smith 係咁比人三穴齊發

fake起左隻手都高過你個人啦 柒頭IT9

隻手短到 波叔都顏射佢

屌猗好撚柒
It jr

LBJ下年過黎啦

IT9好撚細粒

佢收35M 點撚樣比

全聯盟都可以顏射佢

今年真係西波龍都打唔贏

叫波縮老底

叫埋MELO 老底
4兄弟齊人

呢隊猗真係無希望

melo多數留okc啦仲有一年約

輕鬆大炒

tony brother又黎鳩吹

我龍已經克服左恐占症了

OFF FOUL?

黑到

迫害

牙登呢下 算唔算還番湖人果下

預撚左有呢D鳩吹

呢個球證吹親都鳩黎

還債

因間到占士嫁啦

btw,啦啦隊好撚正啵

cp3 wade foj又同場喇

屌or no 屌

76人 溜馬果邊幾好睇

nene

GREEN

吾皇份人好小氣

green已經3blk

箭太痴線

呢樣真

關咩事，呢隊騎士問題大D wor

激嬲吾皇冇好結果 即刻飛入去

好癲

IT,rose,wade,KK,jeff green

5小陣

cp3今日3分咁準

垃圾防守

宜家果個係咩陣

你個名串鳩green

ON9仔 除左湧士
同火箭打小球

8-12 VS 0-8

ROSE,,,,

比火箭係咁三分中出

Lue

Lue係咪太大壓力痴撚左線 呢個陣容都比佢諗到

騎啲防守名不虛傳

箭啲三分真係癡撚線
射到猗虛脫

對it9冇壓力

猗一球三分都冇

啲防守好似你個名咁

猗好閪癈

戰術鬼才:-

[

當wide open咁射

隻吉祥物入得幾型

西岸 不了

仲用呢個陣

竟然係 rose 三分

IT狗呢D算係組織咩

it9唔掂

球證呢下咁準

ROSE 真心仲有火
冇人SO IT狗都肯跑過去

得rose走去扶it9

鬼才戰術大師lue不如早啲問下碌證可唔可以投降輸一半啦

連壞人都餵到出現神射mode

投降了

murray

今日登登手感唔係咁好

MDA咁撚多暫停到底點先用到

我火屌打😂

重建啦 cavs

呢下IT狗守pick & roll世界級

唔用力 對面班廢物

Harden不斷hea單打

箭猗準備垃圾時間

Go spurs go

唔好都屌打上季東岸龍頭

我隱約聽到吾皇嗌trade me
係咪我幻聽

RR9

一日唔炒lue
一日唔會好

平日無睇騎波
睇左近幾分鍾,覺得騎防守唔掂喎
射波又似浪射,又多to

利申:rose fans + 岩岩只睇幾分鍾

rubio痴線

依家係咪可以準備bin定開季前屌晒老母話東岸又係吾皇玩晒
常規賽打黎都無意思果班人？

無火打，登登成日都係咁

好想rose 係衝入去打,雖然一衝可能又傷

變左射手,又唔準

佛祖走步

邊個仲敢話我叉仔唔識射波

Capela

今次到餵餅皇餵到變olajunwn

jr

MDA 用下TIMEOUT先

JR 輸成30分先識入波

正經射就唔入 鳩射就入 JR呢條友真係

莫雷 : 屌你垃圾騎咪撚俾capela刷數據啦仆街

用time out侮辱猗可恥

rocket

絕境JR先出見, 騎士

暗黑兵法

其實點解重要放jr smith打咁多時間？又老又無防守又超唔穩定既三分。下下俾佢浪射不如揾我去射啦，一鳩樣

LMA

家嫂防守真係唔得

示敵以弱，等其他隊失戒心，好似係

其實用Osman會有活力D
不過太多老屎忽唔洗出

Mbab都可以帶波剷籃, 騎士係咪入紙申請左打半場收工?

騎打到咁hea

吾皇發脾氣 比球迷BOO

成隊猗都冇心打波 笑死

沾沾 hea 打又發脾氣

lbj嬲嬲掟波

下節好睇
吾皇嬲啦

踢J

有戰術鬼才盧教頭係到 唔怕唔怕

得罪吾皇 唔知下半場會點

精嘅就第三都唔出嚟，唔係無籍口

家嫂

反正Lue都快俾人炒，不如下半場出多d新仔打下波出垃圾陣容睇到好悶

罰騎士最好方法係下季走人

🤦🏿

去禾湧做五弟啦

班球迷仲BOO吾皇 下年就走

起碼班後生肯衝
你睇Wade係打緊養生籃球

出周天子未?

一眉一節19分，又變返朋友隊

呢隊火箭夠唔夠打 想睇cp3 攞冠軍

25杜冇射過波

對面成隊hea過佢喇。

老將
熱火果陣 有haslem 同Battier 睇住好好多

電動輪椅

生命石都射3分

鵝

Jr+it9防守=宣佈死亡

30分

It9 + Jr 兩大笑話

30分了

cavs主場都打到咁 執柒左佢啦

傳咁靚capela唔入

據著名NBA記者Woj報導，波士頓塞爾提克隊願意交易外線防守悍將Marcus Smart，他們希望得到的回報是一個首輪選秀權。

而據《克利夫蘭老實人報》專家Terry Pluto透露，騎士隊正在向聯盟多支球隊兜售他們的正選得分後衛JR。

有人迫住，還可以啦

JR:你想要幾多球呀? 出聲, 咁樣夠唔夠呀?

騎做緊咩

入就有機top10t
個彈地彈得好靚

抬價高手

出刷分大法end game啦

聰明唔上腦其實好用架

cp3:呢個係刷走我58pt記錄既黃金機會, 大家加油

雷可以考慮下

33分????

真係辛苦D騎迷 坐係到睇 CP同基石ISO

40:0.jpg

叉仔痴撚咗線阿屌

笑4

會唔會炒到50以上

最大問題咪係成日上腦

Cp3唔忍心，4犯休息下算

boo都廢事
你班人有冇面

占士一開波就hea打，似想逼宮

好血腥，屠到咁

見啲dance girls都覺得老尷

Jr同it一齊出，防守變成3打5，點打

箭都lead成35分
點解仲唔出後備？

對面仲出緊LBJ 出天子比佢爆?

harden又傷

jh

屌你老味 IT狗

ZIP腳?

zip 腳

聰明仔就有d價值既
Jr就算啦 都已經係負資產

暗爽緊扮咩

仆街IT狗

屌你老母zip腳

雀士洗唔洗咁準

嚇撚死咩

你老母

it9作出重大貢獻

IT狗zip 牙登?

mda 用下其他人未，真係要傷哂先安樂

好彩無事，哈登日常訓練都練開防拗柴

箭騎依面原來屠殺緊

sor囉

一兩年前有球拗到差唔多90度
跳幾野又打得返

35分咪俾主力唞下囉
唔洗chur咁盡啦

照打

拗90度仲要睇埋落個下
有受力就仆街了